【僻謠】北歐國家自殺率根本唔高

全球國家自殺率列表
除左芬蘭排第35，瑞典排第46之外，冰島排第65，挪威排第102，丹麥排第105
根本北歐既自殺率唔係網上傳言講得特別高
相反，全球快樂指數World Happiness Index北歐國家芬蘭、挪威、丹麥、冰島包攬頭1-4位，瑞典排第9
所以有人話北歐國家冇太陽令到人民普遍憂鬱既講法其實係唔成立

有冇update既 想睇香港去到邊

條link冇咩？

港日韓咩環境

韓國好高，排第10，日本排第26
兩國都比北歐高

好恐怖 男自殺率多過女幾倍以上

搵嚟搵去都係啲支文傳媒喺到吹

最高好似係格陵蘭其他都唔高

BTW, 個list 2015

抹黑西方
等人以為西方國家係人間地獄

你都識講全球快樂指數北歐國家芬蘭包攬頭1-4位，點解自殺率會高過咁多先進國家

唔快樂國家->自殺率高

如果西方真係人間煉獄
雜總冚家都係支那籍啦

無聽過人傳北歐自殺高

北歐國家人人都想去，又左膠大愛，好難想像會自殺率高

條link將香港台灣當做中國

有冇巴絲可以講下點解係呢個國家?
因為少人同日照短?

就係冇
得2011 年數據
2015 個list 冇hk

男人生存困難呀,基本上家底決定男人9成命運

女人衰極都有個閪

芬蘭唔係北歐wor

一睇就知樓主未去過

全部都去過
唔覺當地人特別憂鬱

我屌你老母

唔通南歐

北歐妹金髮blonde正撚到